小妹因爲就黎結婚 所以將呢個ac交由姐姐Costanza管理

Ok

double基

交俾我ok?我有資深管理經驗

我怕你太忙

高普！

我比十卜做

我和平

Gummmmmmmmmmmm呢?

交比我啦

交你老母

死撚咗啦

Noted with thanks

死不足惜

同香川講？

都話俾佐女神

兩隻狗

屌你老母

屌兩條垃圾

on9

係咪kfc擺酒